====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Évaluer les besoins de l ' économie parisienne à partir de sa situation présente , puis dégager des principes d ' organisation , telle a été la démarche qui a conduit au schéma directeur .
Entity Name (Type) :: Évaluer (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Évaluer (LOC)
Total entitiy counts: 1

